野味天王 WU-HAN-WU-HAN-CHINA！

原post

野味天王 Mamma Mia

【野味天王】
改自︰美味天王

Intro:
武漢嚟架，哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！
新 SARS 呀~ 野味咁好味架？正到痺呀!
好好味呀！冇得頂呀！

Verse:
平凡動物實在食不慣，蝙蝠山雞於每一餐，
竹鼠刺蝟梅花鹿肉，入急症也會漸覺開懷。
無懼病毒亦是可怕，沙士教訓暫時忘了吧！
貓狗配上甜酸苦辣，如若你有四隻腳，我放你上最美的餐盤。

Chorus:
誰令病毒疫情驟生？WU-HAN-WU-HAN-CHINA！
高燒傷風嘔吐，WU-HAN-CHINA！
潛伏病毒病人入侵，染上染上這惡病，匆匆一生將快終結！

誰令病毒疫情驟生？WU-HAN-WU-HAN-CHINA！
高風險的高鐵，WU-HAN-CHINA！
傳遞疾病忘掉衛生，暖暖那份愛，中港一家始終不會分隔。

Outtro:
嘩，乜咁啱嘅，一齊入院啦！
老婆，今晚有野味湯飲呀！
媽媽，記得煮埋我飯呀！
唔該一碟蝙蝠刺身，加果子狸添，加多三隻竹鼠。
加多些少鹿肉伴伴碟呀老細。
唔該！

Source︰

野味天王 Mamma Mia

#470 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Push

嘩好野味呀⋯⋯

Wuhanwuhan China

推

高質
抽得好應

cls

日日有醫護抽緊生死籤去搵命博
你條撚樣仲掛住呃Like 呃訂閱
唔好比我係街見到你
見獲打獲

笑到仆街

點解你個原post係日本生果post

push

關野味撚事咩